認清事實 武力不對等無可能攻得入poly救人

聚集人向poly進 結果對方一開槍就要四散
而家要做係條街d人係仲勇武過理大入面班人 比d狗承認出面班仲勇武仲有威脅性 咁呢個時刻你擺2000兵力做乜鳩？ 灣仔警總 九龍區政府大樓 呢d建築物如果著大火或比人攻陷警方會如何應對呢？ 從來示威者都係be water 突襲一方 唔係正面陣地對抗or防守優勢一方.

利申 純粹發夢鳩up 不鼓勵任何違法行為

推

推人睇到

幫手推下

屌你老母 武力不對等 正面都係徒勞勞啊...

快

屌 咁都推唔到post上去 個個叫人衝 衝撚到咩 而家理大根本係人質 引手足去送. 咁重兵 10把槍你2000人都會比人打散.. 引散d兵 理大先有機會突圍. 你地又外面衝入去 引到狗全部聚集果邊 人地有運兵車 你引d兵過去 理大d人咪更加難走 九龍d政府大樓仲係完好無損

推啦 屌你老母 打隻字推比人睇到會死咩

推啊